［戰術核彈］何妖領唱《願榮光歸香港》

大家千祈唔好轉發去微博
多謝何律師支持香港人

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

推

改埋字幕啦 ching

用港獨歌黎改詞

Hi

有埋youtube版

推啊推
大家千萬唔好推上微博

well done

有錯字
開過新post再推

有冇 link

lin呢

【重開】何君堯領唱港獨歌曲！！！！

推呢個！

多謝何律師！

推呀

X2

咁都比你搵到 原來佢都係港獨

【重開】何君堯領唱港獨歌曲！！！！

入去拉啊巴打
唔好俾首歌上熱門！！！！

推到你呢個上熱門